其實叫何玻程都幾慘

因為Ho Ball Ching

利申：睇完程浩波後諗到

紅字為笑點

你個名？

唔明 d乜

果堆同樓豬一樣

唔該曬

閱

笑鳩死人